曾經有一個上樓既機會，我冇珍惜到

羅馬下場繼續OK?